因航係唔係痴咗線?

自己都叫自己做因航

出文嗰個咪又係垃圾90後 邊理得咁多

鬼佬做無問題
香港做就有問題

自抽一下就幾多正皮
香港人真係易收買